聾，啞，盲，如果必定要你中一樣，你會點揀

我會揀啞, 可能仲好,
最唔鐘意開口講野, 但唔講又比人話無禮貌,
啞左既話, 大條道理唔洗講野,

更何況,現代用whatsapp/ 手機溝通比較多

聾
耳根清淨

啞

接收信息緊要過發放信息

啞，啞左可以手寫或打字

盲 一樣可以偷睇國家機密

聾同盲等於接收唔到部份外界訊息 會好痛苦
梗係啞最好 淨係講唔到嘢 但仲可以聽歌 睇AV

盲 因為個世界已經冇野好睇

加埋冇嗅覺得唔得

啞 毒撚基本上都唔需要講嘢，更加無人會想聽你講嘢

冇可能有人選盲

不如盲 vs 冇雙手 vs 啞+聾+冇雙腳
咁樣可能平均d

啞有好多好簡單既方法解決
盲同聾冇

好似話聾嘅人通常都會啞埋

因為聽唔到自己把聲 聽唔到自己講咩 到最後會變到唔識講嘢 但唔係真係啞

聾啞多數係一齊架喎不過有聾啞人可以通過後天訓練學識講嘢